叫晒你所有親戚(藍絲都好),唔好去全民檢疫啊屌你老母

雖然講嚟冇用 但係推

推

係
現實同所有親戚講啦
講誇張D,唔好只講收集數據

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

依家用番雨革個套，
將輕藍／輕黃分割出去。

即係玩分化